firsttrade一問

想問firsttrade有無盤前盤後
同埋係咪一定要超過25000先可以day trade?
如果我股票跌唔夠25000係咪就無得？

推

答你第二個問題
一開始 一星期最多3次day trade
如果over咗 但夠錢 你就可以繼續
唔夠就block咗 連果3次都無埋

如果收過email話 has been identified as a Pattern Day Trader ， 係咪都無得再day trade？定係會5 working day reset?

好似係無得再day trade 因為佢log咗你係day trader

即刻我over左 咁啱股票跌到仆街唔夠錢 都會比佢block? 咁如果升翻夠翻錢會點

唔該巴打 因為我係諗住由富途轉過去
但唔知好唔好用

有半個鐘既盤前盤後